其實牙朗係咪只有數據上係球王?

數據球王都係王